[
    {
        "person_name": "Dr. Michael von Abercron",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Doris Achelwilm",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Grigorios Aggelidis",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "G\u00f6kay Akbulut",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Stephan Albani",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Renata Alt",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Norbert Altenkamp",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Peter Altmaier",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Philipp Amthor",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Luise Amtsberg",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Kerstin Andreae",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen\n      \n        \u00a0*"
    },
    {
        "person_name": "Niels Annen",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Annalena Baerbock",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Ulrike Bahr",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Nezahat Baradari",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Thomas Barei\u00df",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Katarina Barley",
        "person_party": "SPD\n      \n        \u00a0*"
    },
    {
        "person_name": "Doris Barnett",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Simone Barrientos",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Norbert Barthle",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Matthias Bartke",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "S\u00f6ren Bartol",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Dietmar Bartsch",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "B\u00e4rbel Bas",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Manfred Behrens (B\u00f6rde)",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Veronika Bellmann",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Sybille Benning",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Andr\u00e9 Berghegger",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Marc Bernhard",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Melanie Bernstein",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Christoph Bernstiel",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Lorenz G\u00f6sta Beutin",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Peter Beyer",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Marc Biadacz",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Steffen Bilger",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Lothar Binding (Heidelberg)",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Jens Brandenburg (Rhein-Neckar)",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Mario Brandenburg (S\u00fcdpfalz)",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Reinhard Brandl",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Stephan Brandner",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Michel Brandt",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Franziska Brantner",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Ralf Brauksiepe",
        "person_party": "CDU/CSU\n      \n        \u00a0*"
    },
    {
        "person_name": "Prof. Dr. Helge Braun",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "J\u00fcrgen Braun",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Eberhard Brecht",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Silvia Breher",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Sebastian Brehm",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Christine Buchholz",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Katrin Budde",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Marcus B\u00fchl",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Marco B\u00fclow",
        "person_party": "fraktionslos"
    },
    {
        "person_name": "Matthias B\u00fcttner",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Birke Bull-Bischoff",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Martin Burkert",
        "person_party": "SPD\n      \n        \u00a0*"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Marco Buschmann",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Karlheinz Busen",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Petr Bystron",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Prof. Dr. Lars Castellucci",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "J\u00f6rg Cezanne",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Astrid Damerow",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Britta Katharina Dassler",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Sevim Da\u011fdelen",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Fabio De Masi",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Daniela De Ridder",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Diether Dehm",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Ekin Delig\u00f6z",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Karamba Diaby",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Esther Dilcher",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Sabine Dittmar",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Bijan Djir-Sarai",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Alexander Dobrindt",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Hartmut Ebbing",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Harald Ebner",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Thomas Ehrhorn",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Berengar Elsner von Gronow",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Marcel Emmerich",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Thomas Erndl",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Klaus Ernst",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Wiebke Esdar",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Saskia Esken",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Michael Espendiller",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Marcus Faber",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Dr. h. c. Bernd Fabritius",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Axel E. Fischer (Karlsruhe-Land)",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Maria Flachsbarth",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Daniel F\u00f6st",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Edgar Franke",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Ulrich Freese",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Thorsten Frei",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Brigitte Freihold",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Dagmar Freitag",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Astrid Freudenstein",
        "person_party": "CDU/CSU\n      \n        \u00a0*"
    },
    {
        "person_name": "Otto Fricke",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Dietmar Friedhoff",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Hans-Peter Friedrich (Hof)",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Ingo G\u00e4dechens",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Matthias Gastel",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Alexander Gauland",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Thomas Gebhart",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Kai Gehring",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Prof. Dr. Axel Gehrke",
        "person_party": "AfD\n      \n        \u00a0**"
    },
    {
        "person_name": "Stefan Gelbhaar",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Michael Gerdes",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Alois Gerig",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Martin Gerster",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Eberhard Gienger",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Albrecht Glaser",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Kay Gottschalk",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Timon Gremmels",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Kerstin Griese",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Ursula Groden-Kranich",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Hermann Gr\u00f6he",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Klaus-Dieter Gr\u00f6hler",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Uli Gr\u00f6tsch",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Michael Gro\u00df",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Michael Grosse-Br\u00f6mer",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Astrid Grotel\u00fcschen",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Markus Gr\u00fcbel",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Prof. Monika Gr\u00fctters",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Heike H\u00e4nsel",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Bettina Hagedorn",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Rita Hagl-Kehl",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Andr\u00e9 Hahn",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Florian Hahn",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Anja Hajduk",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Metin Hakverdi",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Armin-Paulus Hampel",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Reginald Hanke",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Stephan Harbarth",
        "person_party": "CDU/CSU\n      \n        \u00a0*"
    },
    {
        "person_name": "Mariana Iris Harder-K\u00fchnel",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "J\u00fcrgen Hardt",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Dirk Heidenblut",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Matthias Heider",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Peter Heidt",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Hubertus Heil (Peine)",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Mechthild Heil",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Thomas Heilmann",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Frank Heinrich (Chemnitz)",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Gabriela Heinrich",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Marcus Held",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Mark Helfrich",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Katrin Helling-Plahr",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Wolfgang Hellmich",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Lars Herrmann",
        "person_party": "fraktionslos"
    },
    {
        "person_name": "Gustav Herzog",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Martin Hess",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Katja Hessel",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Prof. Dr. Heiko He\u00dfenkemper",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Ansgar Heveling",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Gabriele Hiller-Ohm",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Karsten Hilse",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Christian Hirte",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Prof. Dr. Heribert Hirte",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Thomas Hitschler",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Gero Clemens Hocker",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Martin Hohmann",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Bruno Hollnagel",
        "person_party": "fraktionslos"
    },
    {
        "person_name": "Leif-Erik Holm",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Karl Holmeier",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Ottmar von Holtz",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Hendrik Hoppenstedt",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Reinhard Houben",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Johannes Huber",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Andrej Hunko",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Ulla Ihnen",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Olaf in der Beek",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Erich Irlstorfer",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Andreas Jung",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Christian Jung",
        "person_party": "FDP\n      \n        \u00a0*"
    },
    {
        "person_name": "Ingmar Jung",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Frank Junge",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Josip Juratovic",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Thomas Jurk",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Oliver Kaczmarek",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Johannes Kahrs",
        "person_party": "SPD\n      \n        \u00a0*"
    },
    {
        "person_name": "Elisabeth Kaiser",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Uwe Kamann",
        "person_party": "fraktionslos"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Kirsten Kappert-Gonther",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Ralf Kapschack",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Ulrich Kelber",
        "person_party": "SPD\n      \n        \u00a0*"
    },
    {
        "person_name": "Ronja Kemmer",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Thomas L. Kemmerich",
        "person_party": "FDP\n      \n        \u00a0*"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Achim Kessler",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Jens Kestner",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Katja Keul",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Stefan Keuter",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Roderich Kiesewetter",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Michael Kie\u00dfling",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Sven-Christian Kindler",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Georg Kippels",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Katja Kipping",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Daniela Kluckert",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Axel Knoerig",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Pascal Kober",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Lukas K\u00f6hler",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "J\u00f6rn K\u00f6nig",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Jens Koeppen",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Carsten K\u00f6rber",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Dr. B\u00e4rbel Kofler",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Daniela Kolbe",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Enrico Komning",
        "person_party": "AfD"
    },
    {
        "person_name": "Carina Konrad",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Markus Koob",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Jutta Krellmann",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Gunther Krichbaum",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Dr. G\u00fcnter Krings",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Oliver Krischer",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "R\u00fcdiger Kruse",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Wolfgang Kubicki",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Christian K\u00fchn (T\u00fcbingen)",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Stephan K\u00fchn (Dresden)",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen\n      \n        \u00a0*"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Roy K\u00fchne",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Renate K\u00fcnast",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Michael Kuffer",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Konstantin Kuhle",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Ulrich Lange",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Silke Launert",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Prof. Dr. Karl Lauterbach",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Caren Lay",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Monika Lazar",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Ulrich Lechte",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Jens Lehmann",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Sven Lehmann",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Sylvia Lehmann",
        "person_party": "SPD"
    },
    {
        "person_name": "Paul Lehrieder",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Sabine Leidig",
        "person_party": "Die Linke"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Katja Leikert",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Andrea Lindholz",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Christian Lindner",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Tobias Lindner",
        "person_party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
    },
    {
        "person_name": "Michael Georg Link",
        "person_party": "FDP"
    },
    {
        "person_name": "Dr. Carsten Linnemann",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Patricia Lips",
        "person_party": "CDU/CSU"
    },
    {
        "person_name": "Burkhard Lischka",
        "person_party": "SPD\n      \n        \u00a0*"
    },
    {
        "person_name": "Nikolas L\u00f6bel",
        "person_party": "fraktionslos\n      \n        \u00a0*"
    }
]